古有Karius, 現有Adrian

得此2子, 可謂天下無敵